{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484726?place[place_type]=GID&place[gid]=2484726&place[latitude]=35.5268240138&place[longitude]=128.9337680906&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코끼리펜션"
    },
    "text": "密陽ゾウペンションは自然の中に位置するペンションでプールがあります。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューには炭やグリルをご利用いただけます。 バーベキューの利用料は4人基準で20,000ウォンです。 各客室は個別テラスとバーベキュー場を利用でき、幼児は基本1人が含まれています。 追加人数は不可能であり、当日現地にて決済が必要です。 チムジルバンと別館の客室の隣の屋外トイレが利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 ペットは入室できず、屋外プールは夏期に運営され、営業時間は10:00から20:00までです。 自由服装で服装が可能で、ペンション施設としてはトランポリンと共用トイレ/シャワールームがあります。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 追加人数は当日現地にて決済する必要があり、追加人数に対する料金が発生します。 ペットは入室できず、付帯施設を利用するためには追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理には若干の時間差がある場合があります。 重複予約に対する責任はペンション側では負いませんし、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 このペンションはファミリー渓谷が隣接しており、客室別に様々な基準人数と最大人数がいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには何が用意されていますか？",
            "answer": "バーベキューには炭やグリルがご利用いただけます。バーベキューの利用料は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は不可能であり、当日現地にて決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営され、営業時間は10:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "トランポリンは利用できますか？",
            "answer": "はい、トランポリンはペンション施設として利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "ペットの利用や付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ファミリー渓谷はどのような場所ですか？",
            "answer": "ファミリー渓谷は当ペンションの隣接地にあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 345
    }
}